女神出左條數學題要我估

佢叫我621-640入面估一個數字，係雙數，提示係

621 女
622 女
623-633 男
634-635 女
636-640 （好似都係女）

究竟個數字係幾多呀

1999

689

要係雙數呀

答案係636

621=G
622=G
623-633=M
634-635=G

621+622=1243
623+624+...633=6240

=636

簡單啦 佢話：今晚上我屋企 到時就雙數啦 仲諗？

什麼來的

乜撚野